放租

可唔可以唔經地產商自己放租

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

可以 但所有野一腳踢

咁地產商帶個客嚟睇樓， 跟住可唔可以私底下同佢傾😀

做業主做到咁岸鳩都係第一次見